其實男女朋友關係應唔應該AA制？應該就正，唔應該就負

想抒發意見/見解就係度comment啦
利申：我同女友係AA制

我會prefer 一人一餐
因為餐餐都計住計住好麻煩

我通常就貴既我比 平既女方比
但有時我手緊都會AA制番

我同我女朋友冇分，邊個有錢邊個俾

一人一餐好d

果時見到呢張圖有啲嬲嬲地
唔明宜家啲女人睇咩做人

我都唔撚明 最憎人呢種諗法
我覺得唔睇收入問題都唔應該老奉男方請